林鄭講乜鳩，有無人可以翻譯下

如題。

汪汪汪

佢話支持大家行動升級

我聽到係咁汪汪汪
有無傳心師

咁我應該要揾9處揾翻譯

有冇傳心師

間接叫我地

招

The bill is dead. Violence is not good.
即係
反修例死左。唔好暴力。

佢話點解日日激你地香港人都未全民支持香港獨立

你地繼續搞，我人工照逗，等到中央下旨比我腳痛

noted with thanks